老母唔中意你男朋友 你會點做

成日話我要快d嫁，到搵到個人帶返去俾佢過目又西晒面唔理人
平日話我日日都唔知係屋企做乜，依家出下街都話日日唔返屋企
諗唔到點氹返媽媽好

On9

老母係咁撚煩 專門無野拎野黎嘈

你嫁定你老母嫁啊？屌你老母on99咁

唔通到時結婚仲係成程西面架 點都要做d野氹掂佢先架

搵日帶個女朋友返去嚇鳩佢
你老母就自然對你男朋友改觀